"Welnu liefste, hij gaat traag werkt en hij heeft het in mij wrijft in zijn vinger op het punt waar je nu bent gevoel (hij was voorzichtig wrijven haar clitoris, een goed ontwikkelde één) totdat hij laat me genieten van het meerdere malen, en als hij hij kwijting hij plotseling terugtrekt, en duwt het hoofd van hem in mijn onderste en besteedt daar.
